烏克蘭撤回咗伊朗飛機失事係因為引擎故障嘅原因

唔通真係俾人打落嚟

咩表情

Up